有冇識文化嘅人可以解答下

呢個現蔣係我身邊發生嘅 當人地對我或者我同人地講「外國人」呢個term 就會下意識指歐美嘅人 但「外國人」實際係代表所有外藉人士
如果我指住個日本or印度人(非歐美)話有「外國人」就會被人覺得好odd
點解會有咁嘅現象？？

得你覺得odd

印度人都唔算外國人
真係世界大同